【2月18日大結局】【純愛】我女朋友的名字叫做山村貞子（五）

貞子跟主角們的日常生活插圖Facebook專頁：

目前為止所有篇章的打包：

第一個Post：

電腦版：

手機版：

第二個Post：

電腦版：

手機版：

第三個Post：

電腦版：

手機版：

第四個Post：

電腦版：

手機版：

多謝大家一直以黎既支持，呢個應該係最後一個POST，天下無不散之筵席，小弟哀心希望大家係剩低既日子裡面繼續支持、繼續追呢個故！再一次多謝大家！

唔好推呢個POST 開多左個

唔好推呢個POST 開多左個

唔好推呢個POST 開多左個

唔好推呢個POST 開多左個

唔好推呢個POST 開多左個

用左半日追曬 好好睇

治銘呢？治銘呢？